死亡前一刻想做嘅野

扑野

笑

人生喊住黎，想笑住走

想知道哩個世界嘅真相

真相就係你而家身處喺matrix 裏面

同邊個？

唔做

有啲咩事可以令自己係死之前發自內心咁微笑

唔做唔能係答案

曲線想不死身

望住床邊兒孫滿堂就滿足了

想做返件好事 例如衝入火場救人
利申：成日諗點死好

我信主了

攬住自己最愛嘅人

見想見嘅人

就咁坐喺度 慢慢享受死前既一刻

主撚鳩

你條女？

好似瞓喺度舒服啲喎

食復活蛋

好想靜靜咁望住個海

無悔

我都唔知